［連登法庭］上網買野比人呃

前兩星期係上網買左野，過左900蚊比條友，但之後發現有幾個人留言話佢呃錢冇貨比，之後都收唔到貨，就同條友講退錢，次次搵親條撚樣都話唔得閒過唔到數。
之後幾個受害者都收到佢聲稱ebanking入左數既cap圖，但最後都冇人收過退錢，但佢會照聽電話照應whatsapp。
過左幾個星期，我同幾個受害者警都報埋，但警察唔肯開file查 同佢講報左警，條撚樣都係唔撚識驚，覺得告唔撚到佢，就繼續拖，日日就扮撚哂好忙咁撚樣。

雖然900蚊話多唔多，話少唔少，錢預左冇 但真係好憎人呃鳩人錢，起撚左條友底，既然報警佢都唔撚驚，希望連登法庭幫手懲罰下呢啲仆街

之後佢扮撚哂受害者咁，仲歡迎大家向佢退款 但仍然冇退過

電話：6888 8549

法官大人們，可以點樣懲罰呢啲人

推

報左啦，差佬話仲聯絡到佢告唔到佢詐騙

繼續推

D警察真係好on9

單單都唔受理 .查都唔撚查

屌，咪係，幾個人告佢都可以唔受理

正想猶太人一定要接case,你可以試第2區/投訴個警察

條撚樣睇到呢個post即刻笠水還錢，但仲有其他受害者幾千蚊未還！

繼續推到條仆街還錢

教訓係要比佢

推！

幫推

推到D賤種仆街

我都比人昆過，報左警最後不了了知，垃圾警犬

咩周進兵?
如果係佢都幾出名下

唔該哂ching

警犬唔做我地自己推撚到佢上報

巴打識佢 ？
講多啲黎聽下

佢玩野就慢慢同佢玩

推推推

建議你搵蔣介石（翻生）

有冇人有其他方法懲治下佢

有冇佢電話？

打黎叫我del post
繼續推

幫佢出下名

呃人呃得咁過癮

有冇人識佢

警犬用咩理由去reject開file ?
搵埋區議員去報案 好大機會開到
好快就拉到人

話佢仲應機肯聽電話未潛水，可以話佢唔得閒，但唔係唔還，唔可以告詐騙cid做唔到野

唔可以比呢啲仆街繼續呃錢

有事蔣公，無事蔣狗

Pish

集合連登力量

呃埋呃埋瘟女

1000蚊 9成新g27仲連埋波棍。咪撚玩啦

sorry係g29

咪笑住啦係蠢架啦

影啲假既ebanking過數record都告佢唔入

白痴先要過數

警犬無撚用

自己推好過 條撚樣都唔驚差佬

有無聽過貪心的小狗

幫你推到冚香港都識佢

知錯啦

佢唔肯面交

搵區議員陪你去警署啦
泛民建制都好

其實點先可以受理？

我都想知

試下佢！

推到佢撲街

唔該哂

買成千蚊野都唔面交 樓主下次要醒啲

有要求，佢唔肯
其他受害者比佢呃得仲多

打過黎叫del post?
咁我就推爆佢老母

佢緊張佢個樣多過比差佬拉

佢話還錢比我，叫我留言解釋番，解佢老味
仲有幾個人未收番錢

以蔣公既智力 你比咩佢佢都會同狙擊

幫推,可以轉去FB 傳下WO

睇過幾個上網買嘢被騙post，好似呃親人嗰啲都係mk樣

幫推
順手問埋 樓主係咪要G29成set 我都有得放
淨1年保 有意留tg

想post去高登起底組個group

輕輕一推

係mk仔先咁狗

依家玩乜都冇癮

死mk

大大力再推

撐你！

猶差到底有咩案先受理

戶口四皮野都唔還錢，send完ebanking過數cap圖就取消番條數，呢條橋佢玩十幾轉

多謝師兄

有血案先會（好似係）

幾錢？

我都試過係yahoo搵野買 同佢講肯面交就加多100就話只接受過數
就冇理佢了

推爆條柒頭

恆生可以過左數都取消咁狗既咩？

曾經入過錢 比人

細個果陣200已經好多，佢叫 鄺工 好出名嘅騙子

差佬話 佢無話唔畀，只能當佢係未畀

close file仆街差佬

我都試過俾人呃，推到佢仆街

熟悉警犬運作，你去報警，佢既工作係趕你走。

你堅持要報警，佢就幫你落「求警協助」，最多比個報案number你（你唔問連比都唔會比，當你無黎過）

除非你殺左佢，警犬就會開file,不過係拉你！

留名支持樓主

佢都係死要順豐寄

Ebanking可以set過數日期，日期前可以取消（好似係），總之佢唔肯atm一定要ebanking，次次都影張咁既野fake鳩人

岩啊佢都係咁講，話佢唔得閒都告唔到佢

呃鳩人啲錢自己瘟女買鞋，警察唔受理係咩天理黎

佢比左張備案卡比我，第二日就打黎話冇得追

一齊懲戒下佢

其實有冇人識條mk仔？

推到條仆街仔還錢比樓主

還左啦，佢仲叫我del post，del唔到都解釋下，但還左我一個其他人仲未收番錢，所以繼續幫佢地推post

tg?

還錢呀

個名好支那

兵兵

2手G27都差唔多$1000啦
2手G29點會賣$1000
話面交梗係一手交錢一手交貨架啦，點會比錢先架

Btw 幫推

幫推，推到佢仆街

咁姐係佢宜家係過左數未？定又fake你

樓主試下報海關

隔離post咁啱講緊包攬訴訟，冇包攬既香港就係咁架啦

戴定頭盔先，我唔係好熟，有錯請細力屌
警犬唔係你律師，冇義務幫你，一般警犬亦冇方法提出訴訟
依個時候律師就好重要 因為佢可以開出法律文件，向法庭提出訴訟
咁法庭如果搵唔到人，就可以叫司法機關，姐係警犬做野，
如果民事，好似就要自己(律師)搵個人出黎
如果刑事，就可以唔洗通知，直接上去拉佢

戴多次頭盔，睇劇學返黎，有錯細力屌

寄件is on9

呢個撚屌我都差啲中招 巴打你好野 隻蕉今你搶撚左

可以搵區議員

係蠢左

我開完個post，過左半個鐘佢就打比我話連登見到自己，叫我del post，還左我一個，但其他人未還

有用

所以搞咁多野，最快既方法都係推上報

屌，幾條友中撚左

係 聽差啲中招既人講一同佢約面交就潛水

會試試佢

究竟呢啲mk仔呃完人錢會唔會覺得自己好撚威？

推到上a1

唔會明白mk仔既心態

冇問題

佢已經唔係第一次昆鳩人錢

巴打有料爆？

我有個朋友 玩跑online 可惜冇技術 好似佢同人搞咩RN外掛 之後又搞咩VIP功能去昆人錢
不過聽講還左錢
唔知係咪真

佢同人 個佢 係指 周先生

比料蘋果呀麻 下下都唔理死差佬

比左料蘋果